屌9大陸女你愛中共我愛中國嗰個辛灝年原來都好支持香港，成個twitter都係香港野

即係呢個

叫條女做中華兒女，不做馬列子孫嗰個

一日十個post都有
佢retweet 左好多大陸人寫嘅野

/句句紮心！香港老作家致信港警摘要：1，請思考兩個問題：一香港的制度好，還是大陸的制度好？二希望未來的香港，像今日的中國，還是未來的中國，像今日的香港？香港一旦淪落，永不超生。香港讓你我安身立命，你們的後代都要在這裡生活下去。香港變大陸，林鄭可以揚長而去，你們和家人卻還生活在這裡。/

/中華民國在抗戰後本來是統一的，陸獨共匪分裂了中華民國，你竟然幻想陸獨分裂勢力會統一中國，腦子壞掉了吧？/

/其實，董卿現象只是戳破中共國的國王新衣，即共媒自淫想像的強大尊敬，在實際生活上是相反的。反而那種紅色驕奢不可一世的戰狼演出，在國外丟人現眼，把中國人三字更加貶低。另外突出一個文化現象：心口不一，厚顏無恥，兩面人，說一套做一套，在文明和中華傳統所鄙夷之行為，在共國卻成正常喝水現象。/

/反送中運動發展至此，有兩個顯而易見的比較：一是港人比較大陸人，同祖同宗，由漁村村民和逃難者組成的港人與大陸人相比較，他們原本的素質有什麼差別？是什麼造成了兩個群體如今的天壤之別？制度！二是回歸前後的香港員警，他們僅用了22年就完成了由文明到野蠻的蛻變，是什麼改變了他們？也是制度！/

/9月3日，有香港 #反送中 示威者在港珠澳大橋上的路線牌上用漆油噴上：光復香港！..... 現在才明白，中共花鉅款建造的港珠澳大橋，原來是為了讓香港人幫助珠海居民、澳門市民明白民主自由、人權法治的可貴！加油啊！香港人！/

推
佢條片真係好正

支持

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

好正 希望大家多多支持

辛灝年好撚高質

個標題好難讀